原來依加連有確診都唔使開記招

【正視聽】國你老母咩！黨安法先啱

遲下可能連有確診都唔使公佈

有黨唔怕啦

延長咗限聚令話鳩知囉

輸入個案驚咩恐懼撚？？？

張竹君係咪唔洗放假？

對
今日又零本地個案